{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019881",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 이스텔"
    },
    "text": "羅州南平に位置するイステルカフェは、ドドゥル川が見えるところに位置しております。 このカフェは幼児用のプレイルームが別に設けられており、子供たちと一緒に訪問するのに最適です。 最後の注文を受ける時間は午後9時30分までです。 イステルカフェの営業時間は毎日午前09:30から夜10時までで、日曜日は少し遅く開いて午前10時から営業しています。 イステルカフェに来る道は全羅南道羅州市南坪邑川辺1ギル56番地です。 イステルカフェで提供されるメニューは多様に用意されています。手作りヨーグルトは6000ウォンで、グレープフルーツジュースも6000ウォンで飲めます。 また、フリッツまたはテラロッサアメリカーノは4,000ウォン、フリッツまたはテラロッサカフェラッテは5,000ウォンで召し上がれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イステルカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "イステルカフェは羅州南平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "イステルカフェの営業時間は毎日午前09:30から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェの最後の注文を受ける時間は何時までですか？",
            "answer": "イステルカフェの最後の注文を受ける時間は午後9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェの幼児用のプレイルームはどこにありますか？",
            "answer": "イステルカフェの幼児用のプレイルームは別に設けられており、ドドゥル川が見えるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "イステルカフェのメニューには多様な料理が用意されており、手作りヨーグルトやグレープフルーツジュース、フリッツやテラロッサのアメリカーノやカフェラッテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェはどのように行けばいいですか？",
            "answer": "イステルカフェに来る道は全羅南道羅州市南坪邑川辺1ギル56番地です。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェは日曜日にどのくらい遅くまで営業していますか？",
            "answer": "イステルカフェは日曜日は午前10時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェで手作りヨーグルトは何ウォンですか？",
            "answer": "イステルカフェで手作りヨーグルトは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェでグレープフルーツジュースは何ウォンですか？",
            "answer": "イステルカフェでグレープフルーツジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェでフリッツまたはテラロッサアメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "イステルカフェでフリッツまたはテラロッサアメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イステルカフェでフリッツまたはテラロッサカフェラッテは何ウォンですか？",
            "answer": "イステルカフェでフリッツまたはテラロッサカフェラッテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 523
    }
}